Viutv世界杯收視再創新高!

ViuTV 播世界盃，無綫完全輕視，兼且「禁止」旗下藝人「講波」，惟依然無阻「友台」創出高收視。揭幕戰俄羅斯對沙特阿拉伯平均收視達10點，最高收視12.1點；剛於周日（17／6）父親節晚上11時直播德國對墨西哥，平均收視14.2點，最高收視則有16.1點，接觸人數高達130.5萬，是自2016年4月開台以來的最高收視紀錄。

其餘三場免費直播賽事收視如下：
＊埃及對烏拉圭（15／6）平均9.2點；最高11.7點
＊葡萄牙對西班牙（16／6）平均5.3點；最高5.9點
＊瑞典對韓國（18／6）平均10.2點；最高14點。

期待無綫公布收視，雖然可能大台高層會覺得，ViuTV播世界盃只得一個時間，影響不大。

瑞典對韓國咁垃圾都有10點

時間問題姐

時間早

世杯麻

我諗tvb班高層一早預左

其實逢係世界杯奧運其實節目一定拖低好多

上屆tvb蝕左
今屆輪到now蝕
下屆又會輪返tvb播架啦

都係得10點 人地慣性收視都有10幾點

如果雙牙早場
廿點都有喇

廣告商識睇架
10幾點隱形人有咩宣傳效果

咁撚夜都5，6點

雙牙凌晨2點都有5、6點

咁早公佈收視率，點解唔學下cctvb 俾人網上click 一個星期計，叫做跨屏幕收視。

星期五晚加上大戰

埋單點都蝕幾千萬
但應該無tvb咁傷

呢個係搵廣告商笨嘅講法

無綫面對世界盃來勢洶洶，收視急挫，好似ViuTV噚晚8點直播瑞典同韓國分組賽，戲碼雖然算弱，但因為喺黃金時間上演，所以好多人捧場，平均收視係10.2點（約66萬人次），最高有14點（約92萬人次），亦因為咁，令到無綫三線劇收視全部插水。
《蘋果》收到可靠消息，無綫8點至8點半嘅《愛．回家之開心速遞》，對比上星期同時段，平均收視大跌7.4點，只有14.5點（95萬人次），流失咗48萬觀眾人次。
至於《宮心計2深宮計》就跌咗6.6點（約43萬觀眾人次），平均只有16.6點（約109萬觀眾人次）；至於《飛虎之潛行極戰》亦跌咗3點（約20萬觀眾人次），平均收視17.7點（約116萬觀眾人次）。

韓狗仆街 眾所週see

五五開

有咩問題 場波2點先踢想幾多

你世界盃贏tvb

痴撚線
Tvb 啲無聊 勾心鬥角古裝劇 一年閒閒地都幾套
唔睇世界盃 我都唔會睇
利申無睇過

點會垃圾，入去睇韓狗輸波，此刻無價

屈dee你收爺啦

凌晨2點呀柒頭

大台都唔知係唔係篤數，明明無人睇都仲有幾點收視

屌。。無綫贏茶餐廳同啲師奶收視唔拍電視劇係輸蝕d
唔係個個都中意睇杜文澤尤奇老一輩

利申唔太想睇杜生扮化骨龍同黃色笑話

佢都無睇

又話要Now輸

琴晚日本個場會唔會創新高

tvb 魚樂無窮都20點 唔會理呢d

而家玩計埋網上收視話自己有廿幾點 大陸十幾億 views

一講大陸真係任佢鳩噏

2牙對戰咁低 明明最好睇

計埋mytv個d又贏點數架啦

太夜

Now邊有蝕呀

做比廣告商睇 但人地唔係傻既

無記得網上收視計埋點播

希望cctvb快D好似roadshow咁收皮

今次投好似唔貴，就算蝕，長遠做好個口碑都係賺

佢無睇新間
講左樂視平買世界盃比now tv ,仲要今次係黃金時間直播，帳面上就唔知賺定蝕

上次cctvb班傻鳩用3億去投返黎蝕到喊
今次now接樂視都唔使億半, cctvb驚奶野唔敢投益左now

原來要億半

四年一度世界盃掀起全城睇波熱潮，今屆俄羅斯世界盃決賽周由電訊盈科旗下now TV同免費電視ViuTV取得香港獨家播映權，究竟，「小小超」李澤楷嘅電訊盈科係用幾錢買到呢個全球矚目嘅盛事呢？據《蘋果》收到嘅可靠消息，係超荀價1億5300萬，而無綫就因為「唔敢搏」而走寶。

上屆巴西世界盃，無綫以逾3億港幣買世界盃決賽周獨家播映，之後盛傳樂視出價逾4億搶到俄羅斯世界盃決賽周播映權，去年底樂視因為財困，於是將世盃播映權賣比nowTV同ViuTV。

據《蘋果》了解，樂視2年多前係以7000萬美金，即約港幣5億5千萬港元，喺國際足協（FIFA）嘅中介公司買入俄羅斯世界盃香港獨家播映權，分4期比錢，每期1750萬美金(約1億3733萬港元)，樂視比咗3期之後財困冇錢比第4期，由於合約規定第4期錢要喺去年12月1日之前交，否則樂視之前俾嗰3期錢全部作廢total loss，FIFA會將個播映權再攞番出嚟拍賣。喺咁情況下，樂視就搵無綫及電訊盈科等幾方面斟，內容係由佢哋支付第4期尾數，即1750萬美金，另外再加番200萬美金嘅簽約費比樂視。

不過，據知無綫搵律師研究過之後擔心合約細節上會有問題，所以唔敢搏，但電訊盈科就敢搏，結果就俾1750萬美金加200萬美金，即約1億5300萬嘅超荀價，攞到俄羅斯世界盃香港獨家播映權。而日前俄羅斯對沙地阿拉伯嘅世界盃揭幕戰，Viu TV就以平均10點收視（約66萬觀眾）撼贏無綫《晚間新聞》同陶大宇和郭可盈主演的重播劇《刑事偵緝檔案III》。

如果咁計法，now 搞呢個世界盃，totoal兩億到三億搞掂，平上屆一半

依啲唔係用賺蝕黎計
係為口碑，不過cctvb做唔做都一樣

用合約嚟睇now有賺好多

睇瑞典贏呀大家

免費同收費電視台麻

楷仔係平買樂視世杯執死雞，唔同cctvb上次高追

剩係俾尾數再加返少少錢俾樂視就食哂成個世界杯

now 呢次賺好撚多

如果你知道轉播費幾錢，應該唔會講得出口

利申：做過電視台

我知道既比你地知道既仲多
lets say 佢地本身目標係e.g. 1000, 佢地最後搵到2500
做過電視台wfc ??
你知條春咩

做個電視台（底層）

Viutv喎，小超心諗跌果少少錢有咩所謂
投世界盃擺明拎口碑重要過賺錢
打破大台慣性收視已經差好遠

cctvb on99

其實上面打錯左少少

應該話本身希望1000
極快已經搵到2500
最後條數只會更多
可能去到3~4000
多過預算幾倍
咁點會唔係賺好多呀
做過電視台大哂咩

除左雙牙同德墨,全部播8點嗰埸,追住黎屌

Viu無黃金時間師奶劇，唔怕停播劇集比師奶屌

上屆d 時間雞到咁邊有人捱哂成晚睇
tvb 個網上轉播又咁雞

上屆最鳩既係6點/9點場, 返工點撚樣睇

証明上屆真係水魚到不得了

其實小超目的都係想多D香港人知道，香港係有99台呢樣野

計錯數啦, 以為拎住慣性收視點都呃到廣告, 垃圾到

大把師奶港女話要睇oppa

睇南泡狗輸咋

所以你無參考價值

葡萄牙對西班牙得（16／6）平均5.3點；最高5.9點

真係睇波既呢場星期三 三點都睇啦

我無睇師奶劇姐

琴晚東望公佈咗

加埋哂D乜7 SUPER 上網 BUDDY之類

10點檔唔過20

8點檔深官好似24 (最高收報)

未睇點知垃圾

所以咪話無
依家就係試緊無綫個基本盤大概幾多

韓國兩隻字已經有8點收視

去到準決賽, 決賽應更高

今晚8點有牙朗會再創新高

世界盃後keep到先得架
一無左世界盃又得返2,3點咁死得啦

viu未播世界盃個陣
cctvb柒極 就算唔計賣TVSUPER 都有成17,18點

cctvb

但係如果好似樓上巴打咁講埋單係賺嘅，就算keep唔返都叫賺咗筆啦

咁咪證明左香港有幾多人真係睇波囉

keep唔到 都多左班平時唔睇viu既睇viu, 完左world cup睇多左viu

好睇

禁止佢d 人講波真係德政

有冇計重溫

真係六四開

今年369除左倫伯, 其他2件好似消失左

點解唔報下佢果d濕鳩世界盃餘興節目咩收視？

兩套黃金時間既戲上網都有得睇或者追返，打個和啦

全世界盛事先得果10幾點
男親女愛多幾倍啦

冇左荷蘭叻已經抵曬

當廣告

好多師奶都唔知有99台

無線日日播師奶膠劇
點都有人支持
特別老野唔鐘意viu果d節目
睇下影視台連垃圾都推到1001

無線新聞居然有精華片睇

Viutv 今次醒目

佢好似無派人去直播世杯
喺咪用番 FIFA D片播?

如果喺, 至少慳好多喺製作成本

佢廣告又多, 如果Now 同 viu 都落廣吿, 條水不得了

丹尼爾上左viu
係咪唔洗旨意係TVB再見佢

呢D萬用key不嬲周圍走
講車又得講波又得
佢之前先係 迫迫槍奴 講波(不過係fifa比賽)

yes

可惜夜 最精彩就呢場

唔明有咩咁on9

無錯
好多餐廳/酒樓都長開新聞/翡翠
原來部電視都未追99
到上兩個禮拜全部焗住搞

要知既一早知左

過咗世界杯咪又係無人睇

完左世界盃咪又係冇人睇
要睇就唔止睇波啦 睇埋佢d on9世界show啦

免費個邊係贏口碑呀，但係收費個邊肯定已經得罪晒班客

先唔講nowtv點撚舊客，淨係now e質素問題都夠佢仆街

今晚葡萄牙應該又新高

係，d人懶得搞
依家宣傳策略成功晒，仲要低成本
就算追唔返月費都收唔少廣告
李嘉誠個仔做生意，要班兒登仔喺後面指指點點，真係笑死人

打蛇隨棍上

即刻加場免費播分組賽 16強 8強

袋緊錢落你袋啊澤佳

到時分返少少錢比我就ok

你明唔明點解咁多街站
裝app就送coupon俾你
同一道理
你台都唔追就根本無市佔率講
至少我掟億幾
最後埋單可能蝕幾千個
但推廣可能做到8成甚至95%
場決賽星期日11點
無綫根本擺乜都死

所以呢？完左有人睇？追個台大部分人都追左啦

呢啲先搶手

Agger

收視都係俾廣告商睇 最緊要係tvb逐漸冇人落廣告

最後只能夠接埋哂啲大陸廣告 成個畫面都係殘體字

查實無乜關係

見到咁多精神勝利真係笑左

今屆d波幾好睇，唔悶
又多波入
之後收視有只會愈黎愈高
決賽有20點不是夢

Cctvb d劇都唔係俾香港人睇，收視低又點？好似話支那市場成10億幾收視